有冇人今日食m記

今日食m記 呀古獸餐 佢竟然話冇 甜酸醬

迫人簡 其他味既垃圾醬， 係咪賣唔出特登迫人要

甜咖哩 甜到糖尿

佢出咁多款醬 無一款係好過甜酸醬
其他醬狗都唔屌

蜜糖芥茉